連登反达哥聯合軍正式成立!!

統一戰線, 堅決反達!

點解達要打簡體 非我族類

傻豬黎既
达哥肯比宣傳費我日日唱好都得啦
达哥有興趣可以PM ME

g持

達太祖話簡體易明啲

凡是达太祖作出的決策，我們都堅決維護
凡是达太祖的指示，我們都始終不渝地遵循

旗帜鲜明地支持达哥